頭先同個女仔講個IN JOKE,佢竟然以為我想METOO佢.

頭先我同佢女仔互相開緊玩笑,佢撩我打交,我咪回返佢話:"我用枝鉛筆就可以搞掂你喇!"點知佢就話我講咸濕野...
我頂~~乜而家D女仔無睇過JOHN WICK嘅咩?

佢自己咸濕姐

樓主鉛筆仔